手機上台 真唔限速，有咩plan推薦

住緊嗰度裝唔到Wi-Fi上網
焗住用Mobile data Hotspot
有冇啲真係唔限速到嘅
可以比我任用啊

smt $314?
3HK $168-$188? 21M $138?

csl/smt啦

Cmhk 180蚊無限

真.無限速度，睇youtube 480 P / 720 P都冇問題。

人地要當wifi用，你比個2mbps plan人地睇

係都cap smt個真無限/唔限速啦

唔好用支那移動 你一定會後悔
利申:苦主

做Hotspot就唔好慳
比多少少錢用貴D既PLAN好過到時打機/睇戲一肚氣
睇返你邊區
都係smartone/csl架啦

你而家用緊中移動(cmhk)有問題?

千奇唔好3
個無限假架

CSL我唔知，但我記憶呢兩個台個無限可以直接BT，平時啲家居寬頻邊間會唔俾你BT？
但電訊商，可能就有限制到BT呢方面

CMHK

smartone $314

CMHK 狗也不

認真答你 用儲值卡算

用緊3無限
唔覺係假
點解咁講？

出面已經好多post 講緊
無論你係188定138
過左gb 數都係限5mb
So call 使用優先次序會下降
一句到尾咪係限速

同用緊,過左6GB係會慢左但未至於得5mb
但過左20GB後真係得番5MB左右

3會限速4mb幾
利申用緊

4.98Mbps, 好鬼準

唔會俾你過5mb

以前smt 唔比share數據，每次share要罰$50，依家唔知

csl 係黨鐵長期收唔到
想問smt 或者邊間係黨鐵收得好啲

買幾間儲值卡試咗收得好唔好先

唔係一陣csl都慢撚到好似地鐵load空氣就慘